自己一個人既聖誕可以點過

條女今個聖誕唔係香港
話要去交流團要翻大陸
自己一個既聖誕可以點過？

你要點過我就唔知
我只知你條女會係大陸同我過

去行乞

有女仲咁撚多野講
我咁多年都係打飛機過 屌你